Olli koggokonna kohhus koos tulli edde tallo Perremees Thomas Wessikas ja räkis et temma wanna ja töbine on,omma wannemba poiga Jaan temma abbiks nauda selle Toffri tallo kohha peal.Selle peal koggokonna kohhus temmal sedda lubba andis ja temma poiga Jaan selle Toffri tallo Perremehhe abbiks moistsit.
Koggokonna Wannenb Hin Laes XXX
 d"-               Mees Juhann Pull XXX
 d"-               Mees Jacob Allas XXX
